(明日の文化祭楽しみだな)
(С нетерпением жду завтрашний фестиваль)
(Наконец фестиваль уже завтра)

- Уже завтра... да? Действительно.

- А? Какая-то странная у тебя реакция.

- Ну, у меня завтра выступление, наверное я сейчас нахожусь в некотором волнении. Это не связанно с фильмом.

- А, ясно. Выложись там на полную!

- Большое спасибо. Буду стараться!
